聽日唔會戴口罩，唔會帶裝備，只帶白花

我聽日唔會戴口罩，唔會帶裝備，只帶白花
已經有人用自己生命犧牲自己，我諗唔到咩原因我要去保護自己驚比人拉
有決心要衝既要full gear 我明白
如果唔衝既，可唔可以都咩都唔帶淨係帶一支白花???